人生無難度個細路又有新金句

新金句?

講信心

抵距攞九十分

又係呢個細路 TSA打手講到TSA完全唔會比學生壓力

人細鬼大

希望佢一世都記得自己講過嘅嘢

呢兩位 將來一定係 人中之龍

其實係同一個人嚟

就黎可以做阿燦

小朋友變黑無理由係走去照燈美容嘅
依家有可仲有細路真係同陽光玩遊戲
而唔係玩電話玩ipad
我係佢父母就寧願個仔曬到阿燦噉

不知天高地厚

咩都可以輸 信心唔可以輸